5月27日 國歌法恢復二讀

政務司司長張建宗今日去信立法會內會主席李慧琼，指經過內會風波，現時本屆立法會會期只餘兩個月，立法會應優先處理《國歌法》，強調國歌是國家的象徵和標誌，特區政府有憲制責任盡快在香港實施國歌法，負責的官員將和內會主席磋商後，向立法會秘書處預告，在 5 月 27 日立法會會議，恢復二讀辯論《國歌法》，以及另外九條法案。

Source: 立場新聞

仆佢個臭街

推

大家想用612咁嘅方式阻止佢定繼續和理sing？

適逄全國「兩會」因疫情延至本月底召開，全國政協會議於5月21日至27日舉行，全國人大會議遲一日即22日開幕，至28日閉幕。若《國歌條例草案》一如消息所指在27日提上大會，即變「撞期」。立法會內兼擁人大政協頭銜的建制派議員有12人，據聞不少都對是否上京議而未決，擔心立法會戰況有變，需要他們留港坐陣。

Source: 01

內會都未過就恢復二讀
上星期嘅所謂「通過」根本就係非法，係武力奪權政變

612重現機會唔大

咁你想重現612定點？想重現就要開始文宣啦

（集氣）一齊召喚民陣同民主派搞反國歌法集會遊行三罷

PUSH

而家一出水炮車就已經擋唔到

解釋得幾清楚

《國歌法》或將通過 香港人表達自由會被侵害？

始終要黎，已經打開左立法會不合法會議

留名睇35+

10月1都有水炮車
最緊要係果日開唔到會 出坦克會更好

國佢老母歌
義勇軍進行曲法

Push

呢單惡過逃犯條例

佢真係強行要開,點會開唔到會阿

泛民議員識出臭魚攻擊未

就算輸硬都要打
無反抗就死等於投降

中共兩會22-28號, 如果71重現會點

龍和道夏愨道又TG又水炮車 D議員點入去?
11月果時都係咁打啦 唔記得左?
睇你地想唔想條例過嫁姐

呢個真

咁都得23條一野就過

101 係新界九龍開花
班狗要走黎走去

而家二讀係我地要過港島
佢地守株待兔

所以果日要阻佢起碼要分三區
將3架水炮車分散

殺

國歌法絕對不及送中咁有爭議
對大多數人來講，咪最多係聽到國歌要企定定唔順氣囉，完全冇送終推翻中港司法防火牆咁大威脅

加上大家怠惰咗幾個月同疫症危機仲未完全消除
所以要預出嚟嘅人會少好多[/b]

仲有最關鍵嘅就係[b]黑警戰術改變左，變得更加進取，你一集人佢就出嚟驅趕，所以好難重現612或者71

Pish

然後佢地安心開會

唔係得2架咋咩
買多咗架？

除非佢地前一晚係入面扎營 如果唔係我諗唔到佢地點入去

人群管理特別用途車（英語：Specialised crowd management vehicles），俗稱「水炮車」，是香港警務處（下稱「警方」）採購的車輛，共以1,659萬港元購買三輛

合理分析

所以重點應該放喺立法會已死，遲下只要政府想，廿三條想幾時過就幾時過

我覺得23條過左 外資都未必會走太多
政府推得 一定同商家佬計哂數
你估全部外資都係黃咩

港人都要"起來"!

點企定定?
我凈係諗到
針對大球場
網絡審查你有冇改歌
普通喺街唱衰匪歌根本冇得捉
條例變咗可以喺外國作反為反擊支共，倒如奧運，全世界噓爆你匪歌何其壯觀，因為支共話咗畀全世界知咁樣會玻璃心

5 27 再次出嚟

傻㗎咩啲cam有mic㗎

背景唔同 國歌惡例要審既情況下

班狗已經全部淪為畜牲同中共走狗

我想問其實法律條文係點
要肅立？要跟唱？
唔做會點

賤撚到

「4. 奏唱 的 禮儀
(1) 本 條 就奏 唱 國 歌 的 場 合 而適
用。
(2) 奏 唱 國歌 時 ， 參 與 或 出 席有
關場 合 的人 當 守的 禮儀 是 —
(a) 肅立 和 舉止 莊 重； 及
(b) 並 無 不 尊 重 國 歌 的 行
為。」

仲有兩個星期左右

義勇軍進行曲其實係革命歌，林奠身為港獨之母點解急推，其實就係要宣揚革命，佢係唔會比運動降溫

On99
寫到咁
一陣我講電話都俾人告啦

有個人擺個喇叭係街度無啦啦播匪歌然後我唔小心掂行掂過係咪已經拉得

圍又好炸又好
要以降低成本(被捕人數)為前題

黑警會好似限聚令咁鳩拉咗你先
起碼玩鳩你一輪先放你走

Tui

are we ready?

國歌法訂明任何人一經定罪
可處第5級罰款及監禁3年

凈係制香港人
反過來講，即係話畀外國人知係弱點
任何運動會都係串爆支共機會

收皮啦, 小菜菜20號已經就職宣誓,唱晒所有歌喇.
你班愛國愛爸只識鳩UP

企身唱蟈歌 成件事好撚嘔心

議員係屋企出發要小心

邊個改蟈歌邊個判監

係 樓上仲講緊咩改唔改歌 企唔企 係仲以為緊香港法治未死

一切參考限聚令

犯民記得一人一罐臭魚帶入去垃圾會

「6. 不當 使 用國 歌 的罪 行
(1) 國 歌 、國 歌 歌 詞 或 國 歌 曲譜
均不 得 用於 —
(a) 商標 或 商業 廣 告；
(b) 私人 喪 事活 動 ；或
(c) 根 據 第 (5) 款 訂 明 的 場
合、 場 所或 目 的。
(2) 國 歌 不得 用 作 公 眾 場 所 的背
景音 樂 。
(3) 任 何 人如 沒 有 合 理 辯 解 ，而在 違 反 第 (1)或 (2)款 的 情 況 下 使
用國 歌、國 歌 歌 詞 或 國 歌 曲 譜 ，
即屬 犯 罪。」 行政會議會同行政長官可以透過憲報再加減邊啲場合要唱國歌

無得捉？
限聚令應該都無得捉毒撚㗎可？

根本就無限伸延 惡到

PR公司全面進場

Sing都冇唔會撤回惡法

分散去d保皇狗屋企唔俾佢地出門口好過

公民一定抗命
共匪尊嚴不必維護！

中學27/5復課 同一日二讀 你估有冇關係

李胃鯨非法做主席照開會

唔知呢

肯定有啦

蔥菜牛肉好食~

政府一早就鋪好曬路啦:(

其實好耐之前買咗3架……

匪歌第一句
打倒中国共 產 黨 打 倒中国共 產 黨

打啦屌，唔洗諗

應該咁諗，唔好好似上次咁遲call，今日開始吹定風就啱

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

椎

緊急JR啦

諗唔明點解中共要硬推國歌法?

上年硬推已經係國際戰線輸到hihi，成個台灣送左俾民進黨

本地激起左有史以來最大嘅反共浪潮，建制幾乎全數被逐出區會，管治成本激增

今年再硬推係想全面實行一國一制

中共如果真係想攬炒，香港人要奉陪到底

Wow diu

國歌法才都係23條拆出黎既姐

依家仲聚到人咪得囉
主席講27號開會
班少數派係附近book酒店又得,搵狗開路由屋企護送佢入去開會又得
甚至叫共產黨叫班仆街直頭立會訓一兩日又得
正日係附近主要幹線set晒RB,每架車stop & search,係政總橋放幾隊狗
你連入金鐘都入唔到,點入去打?

上次係突襲，今次人哋有哂準備

推推推

推呀 好重要

book酒店我覺得可行 但一定唔會預埋民主派
要睇風聲吹到有幾行，先會前一日做得出呢d舉動。 rb已經預左，11月佐敦道手足打到班黑警上哂橋仲打左成日拖到時間，睇你夠唔夠決心嫁姐。
再講，星期三大家都要翻工，港共夠膽塞死班達官貴人？我唔信啦。 冇膽唔想做咪出聲，冇人會怪你。

心態正確

冇可能 回不去了

好迷

今日國歌法
明日廿三條

但係明知唔會重現到612
今次出唔出到去海富都成問題
感覺上出到去係眼白白睇住佢過+送人頭
點搞好呀

今次真係要有共識

屌

冇你老母

其實內會仲拗緊，有無得類似申請禁制令，拖拖先？

諗起5月27和理sing國歌就好笑

大家都咁負面，不如訓係到等佢過啦好冇？

大家想點？

沙盤推演當日佈防
六千以上警力三層防衛網圍住政總
核心：政總/海富/大會堂/警總一線
第二層：IFC/PP/灣仔北一線
第三層：機動部隊銅鑼灣/西隧口一線機動駐防，隨時支援內線
一部警嫂同銳武停駐政總
另外兩部就西隧口同北角警署
一聚到人就立即包夾大圍捕清場

再癲d好似支那開人大咁要show工作證先入到港島北各寫字樓，商場放便衣都得

5月27日好大機會恢復《國歌法》二讀 請爭取時間做文宣

入面個post有啲文宣 希望大家親住呢段時間做好文宣煲大件事airdrop 貼連儂牆 上ig fb share

未至於
送中係真係莫須有
國歌法係你唔搞支那首國歌佢無得搞9你

九龍區新界區真空呢

仲有唔好比陶輝出到門口

大家想點做

真
屈你嬉皮笑臉唔莊嚴；
故意走音；拍子唔啱；太細聲
根本由佢up
反正鳩拉冇罪，狗：「有咩同法官講！」

但驚佢搞鳩榮光/播榮光

國歌法其實無送中咁貼身

反而可能好多人留戰23條

和你SING 唱國歌囉屌你老母

講笑咋，千奇唔好做d犯法野
例如非法禁錮

咁無意思架啵
都係阻止唔到2讀

咁果兩部警嫂走唔走好
港島得翻一部警嫂 最好玩到佢都要去第二區

屌,俾意見就話人冇膽,討論下又屈呢樣果樣
我係金鐘返工
你知唔知依家立會同政總包成點?
知唔知777依家由特首辦出黎放幾多狗車出黎封路先?
拎11月佐敦道同5月立法會黎比?
同你講唔可行又唔信,一味得股熱血同11月做得到就以為得
喂7月1入埋立法會添啦,你唔叫人衝入去?你唔衝入去係咪又係冇膽?

救護車 銳武 大把方法
我地呢？ 車都無

唔知 冇頭緒

開唔到會既方法

個重點唔係國歌法 俾我係港共 立法會過左呢條就順理成章用緊急法立埋23條 根本辛俾你出黎既機會都冇

你又知71我係邊？
咁依家係咪訓係到等佢過先？
我就諗緊點開花，你就同我講唔洗點開花。
革命係咁嫁啦，都係果句。睇下連登仔取態係想點嫁姐。
全部野都冇可能，咁612就唔會阻止到，71就唔會入到立會,92就唔會入到機場,101就唔會開到花,1118就唔會救到poly。

我自己諗其實呢條法真係比反送中無咁迫切
重點係率動大家既情緒同迴響可能無咁大

又再一次吹雞叫人出黎野餐，但如果抱住會重現到612既畫面，但最後規模同氣勢無咁大，怕會再一次消耗鬥志同戰力，因為實會又好多人被捕。

到底應該抱住咩心態去對今次國歌法
定應該留力23條

我地6月10號到12號都吹到咁多人岀黎，我地再阻佢二讀依加開始叫人應該都做得到

唉咁哩個都無計架
其實如果真係35＋，可唔可以廢除啲之前立左嘅法例?

可行性最高係18區開花 + 3罷

今時今日搞612咁圍立法會
應該可以挑戰單日最高被消失人數
而且應該未去到就已經比人捉走哂

都係果句，做咩手足自己決定

出就一定出

幾個問題
1) 阻唔阻到? 612係阻到一時 最後條例唔過只係7婆受壓自己縮
宜家環境完全企硬對立 除非搞個遊行同時條仆街又想放風等香港人覺得 和平手法係work 繼續係制度內同佢玩多幾年
2) 阻到又點 at what price
3) 阻唔到 過左又有咩負面影響係會衰過宜家?

你講出重點，因為就係唔知大家想點。有人話攬炒由佢過，有人就點都唔想俾佢過。是但一邊俾對面過左一楝後果都好大獲。我個公投post推唔起，大家可以幫手煲起國歌法等連登仔討論下，起碼有個知字。

dllmch

點解你要樣理成我唔俾你去?
我只係指出當日好難聚人,甚至連金鐘都入唔到去

假設依家班狗龍和道同夏愨道6點起setRB,黨鐵,海濱長廊放狗stop & search
一係你話返俾我聽我地實質要點做先去到,聚人然後包圍到立法會?
同埋有一樣野真係要承認下,poly係輸到一仆一碌,班狗放生咋

應該得

有無可能係睇人心，唔係一句話無就無。

push

1飯民係限聚令底下無可能搞到遊行，好sad但佢地有包袱。所以今次完全係手足自決。
2 就係想睇大家想點做，一做就做盡佢
3 阻唔到 就冇條件阻埋23條

戰略上0影響，佢都係照開會，最多開完返唔到屋企。

內會過咗？有無得JR？

9月打後有邊次遊行集會唔係重狗未開始就ss
咁佢要做到咁將d人困哂係金鐘站見人就拉我冇野講，但我想講金鐘站有幾多人轉車翻工你應該好清楚？咁佢地係咪都要拉哂？咁我又真係想睇下

1118最後係救唔到poly啵
果兩晚外圍可以推得咁勁，本身班狗要留人力應付poly都未出動哂。

仲有1117晚外圍都係推得好勁打到天光，但拉得好小人，但係1118比起1117拉左勁撚多人，知唔知點解?
我地同一個地方同一個行動，第二次就已經可以分析好佈處好。

其實我都想問，35+係咪可以動議修改或者廢除條例

只要香港獨立，到時中國國歌就唔關香港人事?

因為1118拉嘅係外圍嘅人，poly入面嘅人的確係走到，咁講又岩唔岩？

我明你咩心態
但其實呢個心態係有D問題
姐係我輸硬都打 同送頭有咩分別先
寧為玉碎 係幾浪漫 但係碎左就係碎左
除非仲想玩道德感召啦
孫文搞革命 都唔係一受壓迫就即刻反抗啦
有得打梗係打 當然亦都唔係要嬴硬先做既D野
應該做就做
但直接咩都唔考慮 一跳跳到去無得打都要打
結果同投降既分別只係送多左頭
我覺得起碼要訂立一個有成效既目標
可以係對外文宣 國際戰線 賣慘(姐係所謂追求畫面)
可以係道德感召 身份認同
可以係練兵
但如果無 就不如唔好打住

上左熱門，大家繼續

1:15開始

討論下
再睇下班泛民點
同埋呢兩個星期日有無咩搞作先
到時再公投出唔出去

唔停金鐘 完全封路
有咩問題先？
再早一日係金鐘布狗 見人就打 咁又點呀？

等香港人可以唔洗再係到吊命，快d疊埋心水翻工

人權法過左，petition簽左幾十萬份。如果大家傾向立哂國歌法23條然後等美國打救又唔同講法，呢個起碼係一個目標。但又要唔俾國歌法過，又唔做野，咁你叫手足如何是好呢？

十分之好，我就係要呢d 咁我地可以疊埋心水翻工

可以係對外文宣 國際戰線 賣慘(姐係所謂追求畫面)
可以係道德感召 身份認同
可以係練兵

手足你都舉左好多例 相信大家都會明

阻唔到又唔=無條件阻23條既
姐係雨傘同魚革都最後都收曬皮 你又點估到今次係可以咁多人覺醒
無乜必然性/直接關係

不過我個人認為宜家根本仲衰撚過23條
人身自由都無 都唔好講乜言論自由
所以我覺得大家太大反應 反而係咪更容易受對家大力打壓之後心淡
我覺得有目標係好重要 而今次個目標唔應該係訂阻唔阻到條例通過
因為呢樣野係好被動

盡做啦

好多人個心態都同上年唔同了

上年玩左成年有咩結果？

唔睇好

唉,你真係返工行過政總就知
封黨鐵緊係唔係封黨鐵站唔俾出入
你轉車咪轉囉,你最多咪去金鐘廊個巴士站,你唔會行去A出口去政總果邊掛?
佢係黨鐵大堂已經有隊狗企係度,上政總橋,間KFC對出又一隊狗係度
條橋兩邊已經封好晒鐵馬,又有狗係入面睇住
過完橋一排水馬欄住,要入去就show政總職員證,後面亦有狗睇住個入口

聽落好似好誇張阿可?
係阿,6月打後普通星期三既大會都係咁樣安排
你仲未答我,究竟有咩可行方法聚到人?

23條係用黎打和理非
如果有23條 第日俾人望你到wtsapp私訊"香港獨立"
已經可以拉你坐監

其實連班議員鐘意食咩早餐幾點出去食早餐點去食早餐都無人知

我可以話比你聽 係輸撚硬

佢由得你玩又如果

過左十二點開曬會再黎旺角清你場都得啦

巴打希望你真係唔好解讀成我同你作對
我只係將我係附近返工既所見所聞分享俾你聽
你覺得有方法,歡迎討論一下

講真,上面所有話好難既巴打
有邊個唔想圍到佢開唔到會甚至入去打死班賣港賊?
但作為同路人我唔想大家抱住一股熱血就衝埋去俾狗咬
起碼都有返少少plan先啦

你唔講真係唔知
thanks for sharing

pin this

我唯有諗到嘅係全面進場 和理非出發先
不過要有818嘅規模先做到
我都諗到有d心灰意冷。
膊頭有花嘅入黎！

選左主席架啦

一年一條法仲準時過手機驚營運

咁就molamola
要睇下各位有幾努力

睇黎大家都覺得冇野做到，我地一齊訓係到俾佢過

其實你二分左
一係正面衝突 一係返工搵錢
我先唔講返工搵錢對於係資本社會搞抗爭係咪咁一無所用
但如果將你呢套理論 套落其他歷史上成功既革命黎講
應該全部由成功變曬做失敗 被人物理上消滅
革命本身係由下而上既群眾運動 群眾都未有 點運動
宜家唔係要說服人出黎遊行咁簡單wo
係講緊要有民族性 要有推翻制度既決心 要有想像 呢D全部思想教育黎
淨係個二百萬 都未必個個係咁諗啦

至於你話返工搵錢
孫中山起義都有N咁多個金主啦
孫眉 鄧蔭南 林義順 宋耀如 呢D 課重金架wo
宜家我地有無先 我比你計埋肥佬黎 都係得一個
要解決呢個問題 一係自己努力搵錢做金主 一係說服到金主加入
如果唔係就算比你出到孫文 都無人課金

其實係，你道出左事實，二百萬人點諗真係唔係個個一樣。我地無金主無武器，暫時只能夠睇住惡法通過同俾中共中出。如果要面對現實嘅，其實都唔洗咁多人再出黎，反正都係俾人拉俾人殺。我地都唔應該再有d咩短期目標，反正全部都唔會實現。即管睇下35+之後俾人dq哂會生咩事，做攬炒派冇咁嬲。

正經討論又要起晒鋼咁
一切做野都要可行性
612圍到係未試過,可行
入機場係未做過,可以
開花因為狗未應對過,可行
黃圈係渣到商家佬命脈,可行
想問下你,上面呢D依家仲可唔可行?

我起哂鋼係因為我真係唔知。
俾你話完，我都幾同意你嘅講法，無咩事我都係出翻去做野先了。

咁我又唔同意
短期目標大把野可以做
民間外交唔夠人做
手足生活支援唔夠人做
思想教育唔夠人做
錢 搵得唔夠多
問題係你將光復香港 收黑警皮呢D 放係短期目標
如果唔係皇天擊殺 點會實現到
既然200萬人點諗唔係個個一樣
咪慢慢Sell到佢地buy我地個套 同我地諗既一樣
現實我地係暫時弱勢 只係個問題係我地點樣慢慢堆砌勢力架姐
真心覺得最後35+比人DQ曬分分鐘仲好
兩個結果 一係全部人政治冷感幾年 一係全力支持制度外
咁我覺得其中一個短期目標 就係要引導泛民fans去第2個結果度
睇下你想積極定消極面對

721 831 101 1111

用人鏈

我覺得係大家頹咗，每次岀都因為stop and search聚唔到人

可能直接搵 飛行服務隊 用直昇機送佢地空降立法會

個重點唔係國歌法，而喺在於立法會被奪權，之後政府要過乜柒法例都啦

原本大家以為遊戲係跟佢規矩玩，而家原來只有自己要遵守佢隨時定嘅規矩

好嬲。

唱歌走音是咪犯法

理大一戰

全軍覆沒
無人無得打

今次有哂準備
之前睇過有個post
突襲下班少數派嘅狗竇又得唔得
或者好似71咁 不過早幾日搞

做盡，咁幾時有人真係武裝出動？
定去燒野大叫當做咗嘢叫做盡？

我覺得問題在於香港人普遍對國歌法抗拒較少

剩係得幾千個hardcore勇武出嚟有乜用
對絕大部份人來講國歌法除咗啖氣之外根本對佢哋冇影響，記唔記得上年612點解大家出晒嚟，係因為危機感啊

國歌法帶嚟嘅危機感同放中不可同日而語

是撚但啦

俾連登仔睇下你地嘅諗法啦

推爆

消極d睇如果真係過左，個日就喺公眾地方一齊噓爆佢啦如果有地方播
成堆人喺度撚知你邊個噓咩尤其而家個個帶住口罩
等人人都知立左條根本執行唔到嘅法例

.